\section{Soma de $n$ Variáveis}

  \begin{quote}
    Quantos naturais $x,y,z \in \naturals$
    existem tais que
    \begin{equation*}
      x + y + z = 14?
    \end{equation*}
  \end{quote}

  Imagine $14$ bolas e $2$ sinais de $+$.
  A Figura \ref{figure:adding_integers}
  mostra como as permutações com repetição
  dessas $14$ bolas e $2$ sinais de $+$
  estão em bijeção com os naturais $x,y,z$
  tais que $x + y + z = 14$.
